Now TV + Netvigator 出年六月到期，求續約報價

Hello 各位，我Now TV (沒有睇足球) 連 Netvigator 1000MB 合約出年六月到期，求續約或者有線電視 + 寬頻報價
可接受超市禮券，減免部分月費等回贈